有無人試過隔住條褲打j

試過幾次 都幾舒服

剩係試過隔著條褲幫男朋友打

射到成條底褲都係精

射完再奶下佢龜頭 睇住佢頂唔順個樣

諗返起都覺得自己好咸濕

gay

This

射完連紙巾都唔洗用

幼稚園個陣會

幼稚園留左幾多年班？

勁喎

同條底褲磨下磨下都幾爽